違泊拖車

小弟都知違泊唔岩亦唔應該，貪方便24/1泊左架車係堅拿道東鵝頸橋底路肩位（位置一定無阻塞道路）。

12點3左右泊低，5點半諗住拎車就發現點解個位變左架貨van 橋底近油站一向都有鐵馬駐守。去問下啦，佢叫我打上999問睇下係咪拖走左。

之後999再比扣留中心電話我話拖走左 當堂個人都定d

但泊街唔係阻街塞死先會拖架咩？同埋我泊街都會驚阻到人上落貨都會留電話。拖之前唔係都會打電話架咩？

Ching 有無經驗？我知錯亦唔敢啦

抵撚死啦

有人瘋狂投訴話知你泊巷尾總之唔泊得就可以拖架啦

共其實拖完點拎返?
要唔要比錢同驗車

$560好似頭兩日基本收拖車費，之後日子唔清楚。
未計當中有無其他牛肉乾

好似改裝車拖走又另一玩法

奇怪點解無打電話黎叫我走話我阻住姐

老馮打比你咩

佢想睇你仆街又點會打比你

無法, 你重要泊咁多個鐘, 個個位會唔會係人地鋪頭上落貨位

12點擺到5點係講緊中午？你都算威啦，日光日白銅鑼灣鬧市咁樣一鳩泊底走咗去，你係新手車主？其實你聽邊個講話塞住人哋轉彎先拖？一般投訴PC仔嚟到係費撚事煩先打電話叫你揸走咋，白炸行過見到就唔係咁講法，再講咩唔阻人都係你自己認為，求其有個垃圾婆話你阻住推木頭車已經可以勾鳩你

泊一個鐘都驚啦下嘛 你泊成日都夠膽

你同有單新聞比行李費包搬上的士嗰老女人有咩分別

旺位泊一個鐘都怕。 你泊半日仲好意思講。

抵死

如果多啲拖車就好，霸晒條路其他車唔晒行咩

特別係旺區, 就算唔阻路, 車夠過, 但係都會引起塞車

呢個位實比壽司店老闆投訴

你阻住架貨van佢玩鳩你？

好大可能, 可能係隔離間鋪既車

旺區泊街一個鐘我都驚到死拿拿林返車啦
你夠膽死銅記泊5個鐘
好心泊咁耐就入車場啦
抵你比人拖

可能有工程要進行
你坐住左D野

無擺電話？
差佬都會打比你啦

其實呀Sir係咪睇心情先會打黎
未試過拖走
之前仲試過有一次打俾我叫我揸走部車唔抄我

有人投訴落去趕車先有機會打，因為佢抄一張番到去要做多好多野，有張form要逐張逐張填
咖啡仔/阿sir睇住做功課or果日個operation係要抄夠幾多張就就多數唔打

屌你老母

時代廣場、利舞臺附近有咁撚多停車場你唔泊，你泊街邊泊半日？

抵你死啦